召喚日文高手，買學日文書

人在日本，有咩自學教科書/文法書介紹

Pushhh